[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (943)

正評贏大大錢
有錢齊齊搵

慢

頭場角大點睇

入球雙

donaldhim🤔

入球細

Who

今晚漢堡100%

上盤定下盤好🤔

打個no.睇舊登見到😂

今晚有冇重心比我起機買notebook番學

仲有3小時半

我也想😞

呢排下盤贏多

星期四3場都係下
今日頭場上盤

真過珍珠？

頭場客

琴日角細，今日角大

牛唔知咩？

原來利記聽日受讓半一

星期日又有番全北廢車

早飛

買韓假有排先派彩

退出波post

似有伏

下場飛4444好撚邪
快啲求期買$10 skip左佢

我利手足有福了

Y

88

8.5b

頭場上盤！

玩留

Allin

鼓油留低！

客大船？

正常情況 等埋尾盤先決定

你啲gel好撚勁

8.5細莫斯科似

你個名

今晚心水 中哂派2位利迷手足100

我利迷

Lm haha

你曼迷

咁橋又係利迷

LM

邊個賭波POST 爆2個想睇

聽日利作客受讓半一好似幾抵搏

十點半又送錢

Want g

頭場下盤樹葉漂留記

唔夠本玩成晚，想柯煙起g

不停戈

俄超半一／一球下盤根本係100%既波

有無頭場9.5手腳

8.5?

都得 我大把錢

譚仔越來越難食。。

有咩米線好食。。。

仲譚仔 食shake shake啦

三哥🤓

南記酸辣月腩肉小窩米線

港島就南記啦

搵到

識食 南記高汁過譚好多 大腸酸辣

由細食到大 酸辣正到要飲埋啲湯

酸辣好臭喎

Why 是油退出波po

無講喎好似

譚不嬲垃圾

好似cow 到女了

利記20年fans lm

譚就真係臭 免費都唔食佢 垃圾

真 呢兩年食親都唔掂

入唔到ac

9up

地下切菜 個湯起泡

你

Why not both

暫時發現到波Po有4位利記手足（自稱）

迷情懵撚
Herameio
蘇亞雷斯
湯川代子

我聽晚都會係利迷

你起人

鼓油咩事

你地做咩hey0鼓油

G持

88牙油

今晚馬會開到11點？

挽留羊錢

俄假都有100%🤔

100%假

十半角大係咪大船

Gchi

羊錢未派我唔准走

頭場買左-1

安卡 下盤

角大落飛

咁遲 allin左角大啦

爽能到

買左最後1k 9.5b

陸軍係俄超刷角最多 ，輸角最少既球隊

兩隊次次都好少角

對左

屌你關我咩事

叫返是油返嚟

米收屍點解下盤

今晚大船係角大？
想搵船上

Ok, 換ac now

標準答案 亂買

上左8.5 b

懵撚派我羊大錢

換了

艾斯賓路拿[-0.5/-1]
藍十字[0/-0.5]
獨立隊[0]
堤格雷斯[0/-0.5]

4x1中到派一個100

lm

9.5b

Slow

比巴假假球迫害

米修斯ok

嘩 咁了解我 下次派你個名要乘三了

沙蘭迪兵工廠

唔係單雙先亂買咩？？

要排擠懵撚了

想派俾負數巴打
正數嘅唔好介意

自閉買主w先

單雙亂篤

Me

我

我負

頭場角大

大蛇都負咁邊有人正數

有邊個唔係負數

Lm

角大

其實高普的球隊打法正是控球流的尅星。

不過利記後衛實在太廢

第一場主隊小勝1球
雷加10角

未正過

頭場點解冇人買半大

係 有明奴反搶 軒補位夠做架

因為冇乜可能

半場1.5b on target都開唔到

人棄我要，借100買ok？中比翻2蚊你買糖

Gchi allined

今晚22:30買乜好?

主fat fat

俄超上盤x德穴2場大波波 過到派$$

派我
負緊2萬幾

信你,買客

我我我

錢多？

Cap左圖 轉頭bin屍

客讓球半,會輸比主

_ _開始

馬會要派錢了

咁多大蛇睇好上盤，要跟了

邊場派錢,求出水

咁你又問人=.=明明你自己想買客
而且半一黎

讓波就贏既話
馬會執柒左啦

3.5b😳

伏
同14.5角一樣

車路士 13.5b 救得一個得一個

頭場 2.5大
盤不了

細細地執返3千走人

係咪真係安卡

真係安卡？

光蛇出水牙

就同你對賭

半大，3.5b去了

我了 負5k

聽講普蛇唔會反手

結果和 兩邊都豬

我人生係負數

奪命三串一

多你一個0

可能真係咁

-1k

貼飛先講

阿馬卡

必分勝負

收到了

不嬲都唔貼飛 覺得貼飛同燈無分別

米灯啦short

羊錢

陸軍啲人好似無乜大分別

鼓油

你未轉ac

買左其他了

客

夠啦

今晚通宵賭球？

我無funson

普巴帶

一定啦 琴晚斬到9會一頸血

買完訓醒收錢啦

咁點樣續場推

有無6軍的手足。。。。

我先係羊錢

陸軍

幽默呢家野

No 咪再扮羊錢
我先羊

客 8.5 2.5 b all in

陸軍大船

個名好唔老黎

阿馬卡v中央陸軍
買上盤好d
主讓1或2球

利申：9up,純個人意見

含家產回飛。。。。決定避了

肥羊

-,-2.06>1.98

1.96

Sorry 唔記轉ac

扮完我未

識屁啦

短哥買全大嗎

屌，我貼身分證睇邊個扮到我

1.92

快

屌 又用錯ac

donald

真係潛

主落飛落到

人人都是莫斯科中央陸軍

俄超唔係唔買半和呀

有浸浸嗎

1.92>1.96
個賠率黎變黎變去好亂呀

買定離手，一切皆是浮雲

人生太短 出手要更大

你地好喇喎
又扮我 又貼我身分證
想點？

紫蛇呢

我超角小重心了

Gun

角大艘船重到

開個8角比佢

細細地gun jor

跟博格巴安卡下盤了

夠薑上返兩倍

巴黎-2

半主

收皮啦 開左波口廿

甘準時

角大起航了

C呢屌

馬拉松屌波開始

等7.5入角大

1C

Sick ball

1c

-9c 靠你起機啦 陸軍

2c

今朝比人食撚晒d角

未?

比角我

( Show Blocked User - 豉油專家(😚) )

是油唔係話走嘅咩?

報假，扑

快啲扑曬me plz

起！

20蚊放屎油拎住條魚相

30

半場6c先 唔該

報假狗

Yes

咁快有1.5b咁抵屌

2c

未

29分就開左波

屌

( Show Blocked User - 豉油專家(😚) )
( Show Blocked User - 羊錢 )

痴撚線

角大有幾多千萬投注

唔好block 是油啦
佢唔記得食藥先會亂報咋

1:0

懵撚扑得徹底

角呢屌你

買左cska可以今晚係馬會門口搭定帳篷等收錢

是油好橙

冰封就岩

大家係咪數學拎u?有細括號係入面 外面個個括號要變大括號呀on9

角大上左鐵達尼 典算

8.5b jump

8.5 b jump 啦

點撚樣

兩隊往積8c最多

利申鳩up無買

客壓屌到

[ Show Blocked User - 豉油專家(😚) ]

一齊屌柒佢

冰封啊

Ching sick ball

半大已死

角呀垃圾

直接block

30分鐘都係一角 個心定了

普巴買左乜

半主未

有無人即屌1.5b?

你哋5sick數學

雙未

其實買主既人係咩心態

屌你老母比角呀

角大已死

半主半主

開左波15分鐘咋,咁快死咩屌

上錯賊船

角細角細

中撚曬伏

角細cashed

等緊人講角大派100

橙 紅 衫點撚樣睇

-8

角大係幾時變大船

-9

好有火主場

角細gel

Agger

兩邊都唔起腳 點有角

主隊着火

著撚曬火呀 主隊

俄佬我屌你老母

2隊hea撚到 不如咪撚踢

入貨

7.5大

準備拎盒出黎gel了

角大黨多到

主

365無開角球？

G持 2隊已經等完場

唔明點解

5明點解啲人會買角大

上錯船

2C

2c....

我超10場有10場都角細

入佢呀主

盤讓得辣 買唔落手
主弱客強 按住砌格局
所以佢地咪買角大囉
最撚慘呢場係俄超 d球隊根本hea到仆街

頭場精選

射爆佢

陸軍有咩好驚

單邊刷角係慢啲

補飛買細角回本先

角細力頂

ching 心水清 快d角

陸軍睇住食
贏1球應該有 2球唔敢講

?

呢場買你個名 上盤

寧願避 仲要俄仔

Show Blocked User - jerryboy1232000

假分撚

買咗客盤想退錢

molamola

主隊

禁住喎

好心你入波啦

咁hea都叫禁？

下盤必角大
上盤必角小定律

佢就係咁hea都禁住撚
轉頭就入架啦 呢d就睇住黎食

1/1.5b

agger

-7c

輸住叫

緊係等0.5/1啦

屎油排緊隊跳了

跳定

其實會0-0完場

經一事蔡一智算

3C

3c

30分鐘3c 90分鐘9c???

4C

4c

入波未

心不定了

完場未

想買0:1

岩岩8.5B 2.25 無入到手

連詩雅

-6c

角細輕鬆到

角細頂

-5c

角

客ng?

發動技能 人棄我取

好想買球了

角小gel

唔射點入呀

大哥

半主派

刷角球

丐幫幫主係who

懵撚

阿卡一粒角都無 角大玩完了

角大爽了

你未交會費

你未比零用

半和真係100%既波

快手刷多5c

陸軍上呀

都無中過龍

刷多粒先啦

買左上盤可唔可以退錢

半場屌多2c伙記

陸軍贏唔到盤啦踢成咁

龍神救

要有信心

客隊似入啦 主哂力

上

一係遠射飛機, 一係近射比龍接

呢d閪波 如果無份買
比錢我都要考慮下睇唔睇

角球難賭過閪

8.5B中硬快買

斷腳死啦兩隊

7.5b高水先入

唔入波都刷下c

主球罰球

莫斯科中央陸軍入波未

仲以為半主到

傳波黎

咁省落去都無角

我都以為有角

今場畀盡都係9C
9UP

又一場半和

不解釋

俄假都買

唔係就咁客勝都開唔到下話

客入唔到波應該會爆角

角呀屌你

角啊

即場9.5b

陪完女女

幾錢

陸軍快入

主盤穩到
俄超下盤太輕鬆

唔信一球都無

有架喇
主入一球收工

有冇食西？

免費 我條女

過左嚟訓啦 我去緊廁所至覆咋

第2場有咩理由要下盤

反底

比水我未
買咩

又係是油

紫蛇0030買咩

all in

又神救

陸軍著火

加油呀

加油！ 200蚊好快賺得返

比d角

邊個救？

莫斯科中央陸軍

Goal

Cashed

針

0:1
爽了

主 ng

追和

戒賭了

都話陸軍著火 比多球我

唔刷C 的下場

後悔了

主隊比人入喇 仲唔刷角？

0:1

主ng

陸軍入左..角大jump

刷c啦

邊個話下盤好穩嫁

1 接納

9654 下一隊入球 星期五 1
阿馬卡(主) 對 莫斯科中央陸軍(客)
下一隊入球(第2球)
主@4.25

$ 1,030.00 $ 1,030.00

補飛先
屌你全家

穩輸。。。。

陸軍根本睇住黎食
下半場一禁制就有

主隊著曬火

角大100% 哭了

全格

個11號 廢撚到

想要角姐屌你

0-1

其實咩colour係客

人人都是 安卡

角大玩完

主隊都入到波？老烏可能得

比多5c

要....要留了..

穩如狗 客隊不攻了

咁多波玩都要買俄超

話唔埋既..

客ng仲未收錢

角呢

俄超上半總是bbq 下半先至認真打

主隊反殺

角大反手黨哭4了

下半場仲未有c

沖涼 有無同路？

角細等收錢

同跟

加油

師兄估佢贏一球only?

我阿辛斯奧20年fans

40年fans

客好hea 買少少no goal

支持 陸軍入多球

安卡咆哮

係 cska而家冇以前咁攻得 讓半一收半格仲少過客勝

1.5/2大

-6C

已經試過太多次唔補飛..
反輸

買咗8.5角大可以諗定下場
買咗都咁話

就完埸追和就好笑了

係就FATFAT了

唔好咁啦

真無差d 1:1

單刀唔入

屌你賓州 再bbq去買no goal了

冇咁易

比5c我

追都追客啦

求上天賜球12m比主

我都想，但係啲攻力真係on99

反出個未來

消失的角？

無射球

零角

著火就要刷角啦

係時候補主入追數

得返20分鐘奇蹟刷多5c

消失的角球

諗下場算啦

乜都停

想報失個主入球
可以去邊報

係時候allin 6.5s了

角細

安卡零秒出腳

屌你老母主隊一隻角都冇？ 客又係 下半入一球就唔洗刷？

垃圾波

安卡 0-1 莫斯科中央陸軍
人人都是安卡中央陸軍

主真係廢到一個點

又龍門球

Gel

5.5s有2.4 即刻allin

睇完套西謊極樂。幾好笑

阿馬卡發力了

應該5c完

射門數據停左廿分鐘

0：1 4c ft

主半場都難過

別衝動 還有psg呀

安卡
入波未

角大黨未日

Jump

開到8。5b乜撚都得

比曬我

莫斯科ng 係時間問題

psg -2有冇同路

客隊唔打邊路係咁隊中路

又話退出

兩隊HEA撚到 唔想踢咪出聲囉

連角再連角 補時再極多角

大球收到外圍料是101%

佢老母唔識射波?

可能要下場

教練淨係教佢地搓波?

主隊等左呢個moment 好耐

話唔信一球都無 真係一球就算

所以實有下球

gun

客隊圍住踢 但唔打入去

半4全4,反手黨笑4

阿馬卡ng

消磨意志

4日後要踢賓菲加

客 隊多球喇

好

二穿一 0030兩場客w

要等主隊空群而出先得

半4全4之奇蹟

陸軍想猜到完場

食屎啦 兩隊啦 係到鳩搓波

閪波

-.-"?

佢消磨我睇既意志

鳩搓係為左等劇本時間

主真心廢到，傳波都成問題

Ys

不了

落後都唔刷c，係咪得俄佬會咁

又比普閪過我一橦...

屌食角

屌 個波自己係底線彈返入黎

笑死，咁都冇

有50%

皮球自動救角

冇能力刷

on99

差d角球 都有倒閪
角大黨 認命啦

又豬半

第一次聽

好快豬曬

時辰就到

一球到尾

早知半場果陣針定先 晒我半個幾中

角細穩撚到冇甩拖
快d完場 我要買波

陸軍入多粒

上場唔夠30秒就黃，笑4

幾時再有利安尼沙🤤

黃牌仲多過角

阿馬卡斯洛達羅素高爾之力

幾多分鐘
5.5s 7.5s 8.5s 頂撚住呀

呢啲咩波黎

驚乜

冇喇 咁撚好搵咩 琴晚幾撚多人買客你知唔知

迫害角大

Hkjc精選

緊知啦 靠佢起機

輸半不如_ _去

大波客勝 客第一球 幾千咁車落去

半4全4

好似今早巴西盃咁 西波精選

早知岩先5.5s買撚左佢
真係可以下半場0c

早知我按埋層樓買啦

追下客囉

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 總入球過關 2x1
細節
星期五 2 特雷斯登(主) 對 格雷特霍夫(客)
７球或以上 @ 28.00
５球 @ 10.50
６球 @ 18.00
星期五 3 海登咸(主) 對 雷根斯堡(客)
７球或以上 @ 28.00
５球 @ 10.00
６球 @ 18.00 $10

編號

投注類別 半全場過關 2x3
細節
星期五 2 特雷斯登(主) 對 格雷特霍夫(客)
客 - 主 @ 28.00
主 - 客 @ 34.00
星期五 3 海登咸(主) 對 雷根斯堡(客)
客 - 主 @ 26.00
主 - 客 @ 34.00 $10
金額 $80.00

如果中左，將1/4派彩平均送比五位巴打

安卡
絕殺未

絕殺佢啦臭g

Ok

兩隊係到妹下妹下

我了

人棄我取先係王道

就我x5啦

角細日

紅左都係劇本黎

。。。

好長 cut la

係到做乜鳩

主rc?

紅左有冇12m

同紫貝同路未贏過

我要全格

rc有冇絕殺啊

定啲等收錢啦

紅左絕殺追和

紫貝下場買咩 我避你

定啲啦屌

快啦 完場 派左錢先 買波呀

馬會精選殺啲本先，夜晚一定係送錢波

會絕殺

正 馬會係戒賭好幫手
與其入錢賭 不如課金課晒佢算

5.5s @1.015

已補主NG

肯0-2未

搞掂

送本喎

角細cashed

快啦屌你

精選一定2.5s 無得傾

得半格

唔要俾我

下盤呢

9651 08-09-2017
22:28 讓球 星期五 1 阿馬卡 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.86 $2400

$2,400.00
9654 08-09-2017
23:41 下一隊入球 (第2球)
星期五 1
阿馬卡 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客)
主 @ 4.25 $1030

$1,030.00

我超角小CASHED

夠膽你都90+6連c

士缽亭會唔會讓太深

超重心

乜撚野賭法？

又話角大爽了？

臭閪

角大黨一開波就gel角細

買返盤算了

幫下D反手黨GEL姐

又係要打歐冠4日後

上盤搞掂

報應LA CHING
GEL到半4全4,爽到

豬半豬左個m記餐

人棄我取

想買波多野

豬左20餐shake shake

死啦 買唔到球呀 快d派啦

荷乙邊場100%開大

好恐怖

再用40個餐買！

格雷
海登
有冇同路

終於捱過d垃圾波

格雷

齊心聯買大波2串1算

全部同路呀，屌你老母，大家上

12:30 有冇水跟？

大 大

俄仔上盤x德穴2場大波波 過到派2個100

0030 齊心客

聯賽不敗 有平手盤買
咁撚荀？

me

我都豬左
追ng

海登咸

安卡好球

RB?

派彩未 唔派點買

特雷，唔買你走寶：）

派未

即場都對咁耐角

你1k半客？

馬會幫人戒賭

有即場都唔撚派唔比人買德乙

雷根斯堡

特雷斯登 9.5b

甘堡爾有咁勁？熱到咁

1k 下盤

反出個未來。

買唔切， 睇好雷根角細

唉掛住睇fb。唔記得買波

心戰 狗會唔比買德乙 逼害allin 黨

角細 波膽0:1 全中

600起G

買唔到0030

Buy wt

巴塞派左你未

U go I go。。。。

1點點買？

點解聽晚羅馬唔比買?

肛子

識D野

巴塞隆拿

嗨

我有睇你個青爐

唔好開到齊心客呀 我斬人嫁

里爾有出夏薩特。買得

買唔到德乙

特雷角大

見笑了

邋遢豬

今季同大哥一齊沖銀卡子

一齊沖？

DLLM咪撚開到海登咸同格雷

別認真

4c 海登

新手心水
波爾多 平手盤

咁撚快

普巴識貨 迪加是我最愛的超人

最後沉左海底

特雷9.5b

波爾多冇得輸?

乜都無買
我覺得隔離會炒車

普=廢中

雷根

1001

雙雷加油

Same road

開電筒照9佢就係

同路

加油！

我買撚錯左特雷

里爾
有冇同路？

格雷開大啦

駁不到嗎

認了

特雷9.5b
海登2.5b
衝衝衝

Good了

好彩買唔切德乙角細

買了三串一 希望瞓醒收蚊

DQ

精選半大

系

999

數據撚

我知懵撚一定camp住1001

波爾多

Dllm

點先cow到女

海登威要入波喇

想cow女

憑你

有人教嗎